返左轉大陸食野發現香港食肆真係當食客係狗

加水又密又快，永遠保持笑容，有乜野叫佢黎佢都詳細解答，食食下遞熱毛巾比你，自動波換碟...果間海底撈見你對鞋舊仲會幫埋你刷...誇張

食一滴香食到上黎開post打飛機，人地好笑容係笑鳩你隻港喱五毛戇鳩咋

你估香港無一滴香咩

你仲未搬？

樓主好波，我都打算去碧桂園買樓了

唔好話大陸,出過國都知香港食肆不摟閪到爆

刷埋鞋又誇張左d wor ching

香港生活壓力太大，好難有好服務

租又貴，人又請得少，個個做撚到仆街仲得閒同你笑咩

香港閪，唔係中國好

唔好話刷乾淨對鞋
我見咩咩妹食野啲汁滴落隻腳度都即刻幫手奶返乾淨

白痴，真架，排隊等入去都可以叫人擦鞋

岩岩係樓下買外賣車仔麵
間野一個女人開 講野有大陸口音

岩岩落雨..佢拎把遮比我 話: 唔趕用 你得閒先還

我都唔知幾多年(除左旅行係外地果陣) 無感受過 真.小店 人情味 (唔係澳牛果隻)
竟然係口音阿姐到經歷到

一講到香港食肆冇服務, 又會話開食肆唔係賣笑

香港食肆夠膽閪
系因為佢地知道根本唔需要 美食 服務
只要

，

部部電視機都長開播住TVB就夠

憎大陸還憎大陸
大陸食肆服務好過香港係事實

利申 久唔久返大陸睇廠 食既係中低檔食肆

仲要勁sincere

在香港食貴野真係不了

呀咩帶我返去行下？

我寧願要食物安全多過服務lor

人地大陸好多都係鄉下地方走出城市打工 叫做珍惜份工

同香港情況有啲唔同 代入番自己個角度諗下就會明

你有無上過大陸傢...
啲餐廳侍應仲撚西過香港...

香港食嘢出事都仲可以搵下消委會食環署
大陸出事嘅話

之前都同連登仔一樣唔返大陸 都冇返大陸六 七年
今年年頭同大學hallmate 返左一次後 就發現大陸食物又平又好食 服務又好 依加一個月起馬返去玩一次

所以我住緊深圳

係因為你應該縮返入你老母個閪到學好d中文再出返黎

到 黎？

真係好意思執人中文？

海底撈一個侍應睇3-4檯
香港1個睇十幾檯客人
真係冇得比
唔成碟車落黎都算係咁

平時食茶記好多都好好服務

海底撈過百都話 好多圍埋一個人唔駛一百都勁好服務 落左單23分鐘內一定送到
試過佢地取消單但送餐唔知 到左15分鐘一對一同我跟碟餸係邊

同埋人地食材真心有番個隻食材既味
同香港既屍肉差好遠。

而家去食都係簡單調味既野， 清水滾 炭火燒呢啲。

平心而論，大陸好多野食都好味過香港餐廳
尤其是小炒菜，價錢一定比香港平，唔好再講差唔多
想衛生嘅咪去商場入面個啲餐廳
所謂一滴香可能真係有，但你覺得香港餐廳無？
最重要大陸好多餐廳都好好服侍
香港就西爆面

利申，做飲食業
見過香港餐廳入面

支那餐廳落幾撚多味精 你哋仲食到笑呵呵
因住一陣食撚到腎虧

同樣成本 香港係請唔到咁多人服侍你
同埋支那人係冇尊嚴

香港根本大部份零售業都西口西面，好似唔憂做咁

人就係咁奇怪

糖衣毒藥往往都多D人揀

話食材唔好質素差果班，應該上都未上過去

食食下野果陣見到啲大波侍應扯到行撚晒
佢會主動埋黎幫你含撚

果次有fd生日，佢冇啦啦拎個蛋糕出黎唱生日歌，好能癲

你去左食咩

魚生真係麻麻

班傻仔以為香港乜撚都好
跟本好多野都大陸黎 以為冇事自己呃自己
成班後生仔放假約埋上去食海底撈 酸魚 dup骨乜乜物物

咁香港人真係狗🌚

你唔好撚留係香港啦咁
垃撚圾

你睇下上面班傻閪
人地對佢笑就即係笑鳩佢
因為佢地習慣左香港俾人閪面
俾錢兼受氣都無所謂啦

要留係香港=要比香港食肆當狗？

做狗做慣左？

比起日本大陸真係好碎料